香港公司ZOTAC強力支持遊戲顯示卡掘礦，想打機？去搶ps5啦[柏能集團(01263.HK)]

香港公司ZOTAC強力支持遊戲顯示卡掘礦，想打機？去搶ps5啦[柏能集團()]

今日ETH再創新高，最高見1,909.332鎂每ETH
柏能集團() 旗下品牌ZOTAC索泰再次鼓吹使用遊戲顯示卡掘礦
各位如果想打機，可能搶購PS5更實際，ZOTAC我屌你老母！

本人並未持有以上股票。
風險聲明：筆者並不是證監會持牌人。以上內容並不構成投資建議。投資者於投資前必須充分了解產品風險，自己的財務狀況及投資目標，並諮詢專業顧問。

lm

達哥代言品牌

連登仔：礦卡代理唔會保

廠：你有錢買晒我d卡就得啦屌，話撚知你係打機定礦佬

難得有礦潮，佢啲卡先咁搶手
佢唔支持人掘礦，仲邊有得賺咁多

老黃：we care about gamer, we care about gaming
廠佬：who fking cares?

等睇ps5都拎埋個運算力去掘主機撚吹到ps5有2080運算力，比我就拎埋去掘了

想當年ps3比美軍拎去當電腦用

遲下可能真係會，啲人估ps5可以做到50-60MH/s

陣間1263變埋blockchain概念股既話，樓主冇貨係咪會想jump

ps3當年得係因為可以自己裝linux
後尾sony見到唔對路剷走了

我雖然無1263，但係有少量eth係手，唔到我jump

PS5同pc都係行x86，如果真係有2080咁勁，肯定比人拎埋去掘

全世界都掘掘 好快微波爐都炒黎掘

不如gamer集體杯葛GPU把啦
全部轉會console only，以後就算礦難變返賤價都唔買
應該冇難度，我對上十隻爆機game八隻都係PS4

但係zotac 出貨量係最多喎

利申唔買zotac

zotac: 我賣到卡就得啦, 理得你點用

真，zotac都算係咁，有賣準系統，真係要打機可以買

講撚到PS5 好夠貨咁

人地唔收埋自己掘已經算係咁

收埋自己掘要自己take礦難風險，賣出去就唔洗理

咪就係
Xbox, PS5 完全冇供貨問題
呢啲機又一早jailbreak 咗可以sideload mining program 落去
點解礦佬咁冇生意頭腦呢

依家都炒起左d閪卡再唔出貨，班礦佬就準備屌ps5

比我就依家All in ps5，3個月後就有首期了